大瞻預測，疫情將於7日內完結

Mark my words

唔會

831前會再爆

係人都知

大瞻預測，9月咪又再爆過...................

見字將下圖send去WhatsApp /Facebook/你啲姨媽姑姐group

學下人地大陸啊 話無確診就無

九月高峰期